---
title: "[ Práctica ] Procesos y Scripts - II"
author: [Angel Berlanas Vicente]
date: 
subject: "Process and Network"
keywords: [Markdown, Ficheros, Rendimiento]
subtitle: Unit 04
lang: "es"
page-background: "../rsrc/backgrounds/background-2025.pdf"
page-background-opacity: 1
titlepage: true,
titlepage-text-color: "000000"
titlepage-rule-color: "360049"
titlepage-rule-height: 0
titlepage-background: "../rsrc/backgrounds/background-title-2025.pdf"
...

# Tareas

Vamos a realizar una serie de Scripts para 

# Tarea 01

Realiza un script que muestre solo las direcciónes IP de la